[好鬼顛] rx580 1600有找

仲送三隻驚
有無人有興趣
同埋想問下有無法ching用過newegg寄黎香港 要點攪

又真係好似幾抵屌

係咪心動啦 心動不如行動

扯左

邊到1600有找
定你扣埋啲game嘅錢

呢個好似唔寄香港啵
只係美國境內 要搵代購

要美國卡先買到

要點攪
會唔會攪得黎香港買仲抵

us 20 mail rebate 姐係買完俾翻你嘅

係我唔識英文定點
唔係扣完20蚊先220蚊咩

sor 張相好似見唔到 不過用masterpass 再扣20